認真討論 毓民呢條賤種算唔算害死左熱普城？

毓民(Lookman)帶領富咸
1:1熱刺
1:1利物普
2:1李城
搞撚到三隊爭冠夢碎

夾硬左D喎今次

阿仙狗3:0富成 點睇

冰人盲反？

睇user name就知佢弱智

你盲反冰人？

我反連登2隻冰人

強post流明

Lookman應該係余文樂

唔提富咸一出安愉生打中堅就有分落袋？

愉生+郁文組合一前一後勁能到癲

愉生同碌吻不嬲好夾

郁文=郁文
愉生=偷生
熱=熱
孫興滿=滿

咪推啦 我錯了

尷尬到唔敢睇